話IT係乞食科真係笑出嚟

香港IT前景明明好好，食住個勢。可惜香港根本無IT人才，只有一班廢材IT狗係度呃飯食

點解乞食？因為佢地根本無bargain power, 乜都學少少無樣掂。

外國人才嚟香港佢地控制唔到，唯一可以做嘅就係唱IT乞食，令少人入行少競爭，保住自己乞兒缽

現職it狗表示不能同意更多

咁姐係前景唔好囉

前景好好，不過IT公司根本請唔到想要嘅人才，要向外求

佢地要墊底個批都起薪20K+先叫唔乞食架
理得你真正既CS/IT人點樣咩

點解香港個個範疇嘅IT都係咁多bug、咁唔user friendly、咁低效率

係冇尊嚴呀

因為香港大部份公司都係一個人做晒所有野

比IT狗hea嘅人重無尊嚴啦

衣家公司有個廿六歲都唔知有冇
普通IT仔 年資最短 但真心做得嘢
28k
利申 細公司

前景好d勁人仲唔狗沖？
洗要請外奴？

面對現實啦
外國it就前景好
香港

我係外國撈得點都唔來香港啦

認真求教
點先可以令自己變成人地想要既人才

面對現實啦
外國撈得掂個啲係cs
同香港啲it狗level差好多

你諗下依家d IT環境係點先啦,
十個有八個係contract既, 做完個project就成批炒哂
舊野搵鬼去main? 唔多bug就奇

入去上班台個it post個個做兩年都>20k
係得d唔知頭唔知路既踩

你講完自己會唔會笑

出國讀 Karlsruhe, Aachen , TU Munchen
利申乞食science狗報左外國second bachelor cs 同engine degree

唔係不嬲話it 狗都係因為要做到成隻狗咩
好似冇乜人話過it 狗乞食喎

講到香港做IT嗰班唔係讀cs咁

香港公司it 係求奇搵個文員識少少電腦野，office 野已經叫你可以兼埋黎做。另一種係outsourcing, 但質素無保正